## Мобильное приложение с фактами о котах
### Отборочное задание на курс по андройд разработке на Kotlin от MadBrains и Irlix
### Выполнил: Беспалов Владислав Сергеевич vlastelinVladislav@yandex.ru 89061478936
